1026 元朗紅衫向速龍篤灰事件

有無人知呢條狗咩來頭
琴晚睇直播 有線記者追到呢個篤灰狗 但附近無手足喺到

佢最後安全走到

但佢篤灰就令到一個手足比狗咬左

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

篤灰狗死全家

篤灰狗絕子絕孫

篤灰狗生仔無屎忽

元朗紅衫篤灰狗

有無人起到佢底

阿狗

推呀屌 還手足一個公道

cls 正仆街

屌佢老母篤灰狗

死阿狗

有圖有片你地都唔推？

連登仔出黎！

pish

佢搞到隻畜落單

睇住直播
下面兩張圖就係個黑衫同佢握手 之後比佢走
黑衫阿叔係黃嘅
但紅衫篤灰狗個陣就扮死狗話一場誤會
黑衫阿叔就唔知唔知路放佢走

有無手足知道紅衫狗資料

屌佢老母

推到有人識

有冇人識

下次我又玩下呢招先

屌

推撚死阿狗！
篤灰 阿狗

便衣嚟，唔係速龍

現場冇人睇TG?
放左佢走......

屌你影衰阿記

好似佢件係阿記波衫黎

Push

幫幫手

阿豬阿狗都學人篤灰

阿仙奴

乜鳩速龍
便衣狗一隻
唔識咪亂講
肯定你呢d成日出到去就放流料
話前面有狗啊
成日狗毛未見到條就散晒

睇款都似休班狗

推
要清算

似休班狗

鄉黑

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

老豆搵仔

咁近距離 想點都得啦

dklm

push

有無人篤隻篤灰狗出黎

華美倫

死全家啦臭畜

篤灰狗

推
認人呀

阿奴狗

影衰阿迷

阿仙狗

仆街阿狗

影撚衰阿狗

咁撚樣攬頭攬頸肯撚定晒左PASS係便衣狗啦
唔係自己人可以埋到身咩

阿狗 屌你老冇 抵你隊波翻唔到身

阿妓

之前有人喺西鐵站屌警犬老母，佢就駁番佢話警察係正義

集會唔去
仲係度分化
港殤為首 球迷停內閧

死阿伯 等生cancer啦

賤種妓

仆街 推

賤種阿狗

妓真係垃鳩圾 屌你老母

唔出奇呀 著得阿狗件衫9成二五

二五球隊出二五球迷，正常呀

阿狗25

捉佢出嚟

推到有人識條紅衫賤狗

如果冇認錯 紅衫應該係小欖懲教署做既

尋日仲有左膠話：比佢走啦

推 dllm

影撚衰阿狗仆街冚家鏟

正仆街

直播聽住佢同便衣講 Gogogo

唔使攻擊呀仙奴嘅，對準條仆街就得啦

sd去元朗tg group啦

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

黑衫阿叔可能係便衣狗

唔似嘅 好撚削

講完又唔影左膠真係把撚

大撚把老野好似大肚

影衰阿迷 割席了